[853]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(301) 新衫幾靚之幾時有櫻奈追星成功相

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

大師喺mamahk2018出手了

咁精彩嘅嘢不妨一睇再睇

(重點係0:48)

奈子hoball

收皮啦你

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

痴咗線名單

LIHKG首席油王:一生遺憾粉
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
8. 專屬sticker

9. 話自己同油已經cp咗，發生埋關係添啦
10.
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
5.
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠 夏蕙姨
1.愛珠愛到cls
2.clc打咗做cls
3.
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛
Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆(李佳恩終極支持者)油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！
紗夏的浴缸 油B
1.哇屌 油b真係正撚到

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷
指原莉乃旦那樣
原因：1. 朝早話櫻花有No Way Man C位佢就切，結果夜晚就公佈真係有得做

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

lm

大家嘅心聲
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。

還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！

這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。

看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。

當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。

b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

點解可以開post開得咁快

連登戰地記者Repo

~la vie en rose~

南南

夜煙

好撚令人不安

mama hk 2018 接機

中撚曬記者伏

順圭:
佢po咗片喺佢個IG同FB

芯大毒拎:

我愛菲讌:

裴巴:嘩屌比人錄曬
原裝IG中伏LIVE ft OHGG

red carpet

shing巴:

百搭巴:

抽太妍巴:

mama

金親故:

[b]mama hk 2018 送機

------------------------Jline------------------------

殘巴:

靴里拉愛柏木由紀:
影得差請屌得細力啲
同埋殘巴好撚大聲

ohgg:

------------------------Kline------------------------

***成班人認咗油B做娜B, ohgg條片錄曬我哋啲鳩叫, wannable可能好中意娜B佢哋由頭到尾都喺到叫yena

又比人錄曬

順圭:

ohgg:

原汁原味送機片

小飯粒:
彩讌你知唔知我好愛你啊
點解你一落車我嗌到咁大聲你都唔望我

咁啱去咗旅行嘅兩萬年:

裴巴:
唔係喎
如果佢哋一直喺㗎車
即係油B一直都望住我哋
我嘅站長（望住順圭）
BTW冇牛油好滿意

相:

當樹鯨

luda巴

百搭巴

ipad巴

Lm

你哋嘅大波波嚟啦

肥hi對髀

芒叉

又...新po留名呀

反晒光又白滑真係不行了

點解佢哋唱到好似卡痰咁

唔知係咪有合作stage

頂....睇完張gif搞到我番睇果時focus左響對髀度

真係反晒光 靚腿原石

其他位都見到但好難CUT GIF

幾時cut nako個對
肥美

仁美好似又脹左

lovelyz

已save

真心天生麗質先可以咁白滑

原來芒叉隻舞有揸波呢下動作
元虎好正

係街未睇

留名

想當年有睇芒叉出道個 survival 節目
個陣已經好大隻

IZONE腳TOP3
一定係HI,蛙,讌

哇~

屌 想買

你個名又要加長啦

腳line

美珠隊腳都好正

開始有番啲買肉男團

哇屌 loliloliloli

陣陣奶粉香

蛙蛙愛錫彩讌粉
但會無左我本體 飯

隔住個mon都聞到

蛙愛錫彩讌粉飯

wm family係咪會有彩讌

根本你地個個都係團飯

蛙蛙愛奶彩讌飯

arin

無喇，點會放人

定定

有嘅話就會比人話

咁3個日本妹返48g都得啦

蛙蛙奶粉飯彩讌

AOA RV

banananananananananananananananananananananana

lm
終於有櫻版

呢個名唔錯

唔唱RBB

上個post又話有既

IRENE好撚靚

嗰首就咪撚提啦屌

seulgi

屌 有野做睇唔到

好正

今日係咪冇GF
想奶肥河

第三頁黎明

AOA

冇啦
想奶要小心我果邊銀河csl黨

個MV要mute左先睇得曬

如果佢屬牛
咪變咗肥牛河

Bingle Bangle

想像緊櫻有幾興奮

AOA呢首好正 出個陣我loop咗一排

唔知去左搵irene合照未呢

黃絲去咗邊

蛙蛙退出彩讌飯行列
轉推櫻

差D認唔到雪炫

想睇女團特輯

事後r合照

solar

無了無了
櫻花 清純或成最大贏家

後面肥妹好搶鏡

係就快
限定轉ICON

蛙 ah個下 好似有聲咁

又幾ok喎
call定

係有埋畫面

連膝頭都反光

個妝我不行

未入夜就痴晒線

好吸引

Solar

Rapper

份卷難到

btw有冇人話比我聽呢2日發生咩事

你保到元嬰一個
仲有蛙蛙

我

考哂

享受sem break 唔好諗咁多

我蛙一直有我保護

你保唔到 呢到好多痴線佬

呢度唔歡迎正常人，
痴線佬先可以入黎

AOA
RV
IONE

一拳打到佢地入ICU

係咪未有合作舞台

原本諗住咀下就算，
睇黎唔得，要大大力奶我奶B

apink

屌你躝喇好無
咪撚奶 唔準奶啊
頂多俾奶b你錫一下

想問點解會上音中?

我返去追po
may be

JYP special

我剩係睇樣，算唔算正常人

年尾特輯 仲有係音樂銀行

真係唔見有IONE
屌真係封殺?

如果新女團呢日曝光
咁就夠special 喇

打錯sorsor

我仲搵咗好耐

星材 joy

大大個肥妹

最唔正常

企晒係左後排

係恩地後面上左好多次鏡

好奇問下音銀係咩

不過rv企響另一邊
想睇櫻落台後去r合照

虎東隔離係櫻?
韓網係咁寫...我心諗...張相都影得幾衰...

一頓飯？

請一頓飯Show
認哥不遠了

有節目上
不過又食

咁嘅上位速度應該好快上認哥

召喚

3pick confirmed
30日改名倒計時正式開始

手機冇得blur

我讌寶

好多時會一次過去曬兩個節目

召喚成功

櫻花同邊個一齊上

一頓飯show?

頭先依個鏡頭睇到我

單人上咁勁？

仲要掩一掩心口

個節目有兩個主持
會一人帶住一個去人地屋企搵飯食

講緊乜乜大戰嗰啲啊
之前唔係先講完有人話唔想佢哋上咩

好似係新節目叫所有人的廚房

無露到
大家都係睇番權H啦
唔好搞我讌

單人好擔心佢啲韓文

另一個女仔有人估係小百合

隔離好似brain 嚟

唔知點解每次有人拎彩讌召喚我就真係召喚到

關咩事
Idle Btob apink 都無喇

嚟第7頁輕輕放低個名

咁應該唔係一頓飯了

新飯lm

仲以為一頓飯show添

咁就正常喇，有翻譯

好似幾好睇咁

係讌黨既被動技能
心靈感應

好似錄完MB就即去拍咁
頭先完場都睇唔到櫻企響台度
咁趕

我估 睇側面似係
小百合 櫻 brain 同 安宰賢

小百合正喎 日本人又係元氣大姐

安宰賢唔太似
MAMA睇佢肥左勁多

小百合 阿爸阿媽

有人話櫻隔離個個係光熙

小弟好撚期待

咁講又真係幾似

李女婿李女婿

第一個單獨綜藝

一齊到就好

我愛真B個咀仔

希望係 最新集熊孩子好似迫婚咁
個感覺好似神女有心襄王無夢

銀仔97年出世真係屬牛。

清純幫你咀左落去膠真到

單睇張相真係點估

我覺得尚敏個保護罩好勁

又可以爆碟

裴巴好肥銀？

唔理咩 櫻第一個單獨韓綜 一定要睇

可唔可以解釋佢點會咁

佢自尊心強 小百合家底咁好自卑
二來怕耽誤到女方

成隊GF好肥銀

有合照出未

唉 尚做到到宜家都係成日冇咩自信
但一講起音樂就成個人唔同哂
希望佢諗得通 小百合成家都幾啱佢

大家好！我是本田仁美
成員們喜歡我軟軟乎乎的臉頰，說裏面裝著夢想和希望！
我希望能分享給大家夢想和希望

#IZONE# #本田仁美# #HONDAHITOMI#

點解清鈍個樣

睇嚟好似都係要down返weibo嚟follow返官方

彩讌笑容=心臟暴擊

返到屋企睇！！

如果太有自信又唔得嘅 佢都係行呢個形象先洗到底

塊面 開始漲

影到塊面咁尖，夢和希望喺邊？

我覺得佢上一段婚姻既陰影仲未消除
其實小百合好岩佢 仲要小百合爸媽都好欣賞佢

去咗清鈍到

去哂奈子 清純到

恩妃問咗好多次

nako吸完啦
依家到清鈍

2次啫 佢無上水頭先

清純唔覺 堅食極唔肥
溝女係咪佢減肥方法嚟

直頭當正佢係女婿

係nako到

好希望尚敏可以解開自己嘅心結
Btw佢同啲債權人嘅相處真係好搞笑

成日吹小百合結婚 再遲會嫁唔出
跟住就問 李女婿幾時結婚

BINGO BANGO 係正既
可惜當我發現草娥正果陣已經退左團

睇官推張圖啦

BINGLE BANGLE

債權人送補品比佢 然後佢又帶埋卓在勳幫債權人間餐廳做宣傳 痴線
但我諗正正就係佢唔逃避既態度先令債權人同佢做左朋友 最初睇熊孩子有啲頂唔順尚敏果種慳法 之後就越睇越欣賞佢

愛得太遲

SOR

堅係櫻

上一頓飯

wow 一定要睇

上面有討論過好似話係新節目

everybody's kitchen

個鼻好堅挺
邊間醫院出品

新節目

小百合成39 仲係成日痴住尚敏 又唔見有傳同其他人一齊 我覺得真係係度等緊佢

電視出嚟嘅嘢信一成就好

記得果陣有人問 點解aoa apink交換左歌唱咁

咁我又覺得apink首歌無aoa咁誘惑
AOA又無apink咁sexy

搞掂

我們寶貝今天穿的很可愛又暖和^_^最近看起來很累的呢，今天看起來心情很好，奶奶也非常非常幸福 今天音銀也能看到艾琳姐姐真好！奶奶今天也會一邊看著櫻花一邊度過有力量的一天！我們小公主看著艾琳姐姐加油呀

櫻花飯年紀好廣 奶奶飯都有

真定假啊

好期欣待添

清鈍出手未

奈子

睇佢每日跑咁多行程真係好誇張
不過係咁飲咖啡都唔係好事

有新野追

APINK同AOA今年呢兩首歌如果係掉轉唱既話我唔覺得好左。
正正係因為APINK同AOA唱先有家陣呢個效果出黎

MNET真係hoball
f9同IONE全部都係靚女

唔知但好好笑 我都要自稱姐姐飯

已經唔意外

我覺得呢兩首幾啱佢哋
唔好話呢兩個團
其他團唱都唔啱數

係咪音銀早走去錄？
btw

love bomb bomb bomb

我等緊清鈍出手相

love bomb lllove bomb

果集熊孩子 小百合勁鍾意鐘國

靚女還靚女
但Mnet 照要屌

有乜咁好笑呀 見親akb mb同飯合照都係老人院

第二張啲手指唔知點解好吸引我嘅注意

係

想問吓要用咩app先可以整到啲混剪
個畫面可以移左移右放大縮細 又可以rotate
利申 垃圾一件

好在仲係哥哥飯 唔係叔叔

綜藝名【大家的廚房】
主持人：姜虎東
第一集將於29日週六晚7點40（韓國時間）在OLIVE頻道播出！

新聞地址：
圖轉自：DC

對住膠真同元英已經係叔叔飯

追kpop少年紀大既飯 所以覺得佢咁寫好好笑 我見櫻花合照個班都好多後生 不過仔多

但唔知櫻係錄邊一集呢

得見到少少

呢個新綜
有虎東大神

而家睇緊music station, 唔知akb出左未

我見到有伯伯添喎

未

#安宥真[超話]##安兪真[超話]#
AKB新聞 日本成員眼中的安真

“169cm 身材拔群，會說日語的安兪真(15)
有著天真無邪的笑容，頗有年下感。 ”

矢吹：看起來很成熟。我一直以為會是酷酷的，結果完全不是。超級精力十足總是笑著跑著不停轉悠。非常初中生。

本田：我是從pd時期開始跟她熟悉起來的。大家都疲憊的時候還保持著高昂的情緒。我一直很羨慕兪真精力充沛這一點。

宮脇：萬萬沒想到她是個撒嬌鬼。還總是唱著奇奇怪怪的歌。 （笑）

矢吹：總是馬上就給歌裡填上奇怪的詞，在她旁邊的時候會有很多肢體接觸。還有，不管是日語還是舞蹈都非常拿手，真的是什麼都能做到。

兪真：日語是因為之前就有上課。

吹奏下蛙先

打完波lm

以前飯個班個個都可以叫onni 而家得返權f仲可以叫onni

佢啲手指好正
Like ooh ahh個陣都係咁

JJmagazine February issue雜誌珉週相關

金珉週 2001年2月5日出生。身高166cm。血型AB型。愛好是電影鑑賞。特長是攝影和彈吉他。從pd48一開始，就憑藉成熟的外觀和突出的風格成為了話題。

注重保濕

A1花時間化反复塗抹化妝水。因為是乾性皮膚，保濕很重要
A2潔面後，在有水分的狀態下塗抹乳液。能感覺到皮膚變得柔軟
A3在韓國很流行的玫瑰色。因為我們的衣服也有很多是這個顏色的
A4不怎麼去美容室。 。 。睡眠是最有效的美容法！
A5紅色系的染唇液
A6今天的妝容比舞台上要更加自然清爽。喜歡薄薄的粉色腮紅！

cr.【poi_dbfl】

手指都識做戲

4人都各自有怎樣的目標呢？
彩燕：從小就很想接受海外的取材、今天這個夢想實現了！就像這樣慢慢的實現著一個個目標、向大家傳遞izone是一個充滿熱情的組合。還想要抓住日本的各位的心。想要出綜藝節目（笑
珉週：我希望能向少女時代前輩們一樣、成長為能消化各種主題概念的組合
彩元：像少女時代前輩們一樣活動範圍寬廣、希望能出演日本的音樂番組
惠元：我想、吃大阪的章魚燒～❤️
宮脇：不愧是惠元～（笑

唔知出自邊…冇圖又冇寫
應該係akb news我估

AKB新聞12月號更新珉週相關

珉週：咲良之前在韓國就很有名，我也知道她，從一開始就堂堂正正。實際一起生活之後，發現她很有趣。而且因為舞台經驗也很豐富，教了我很多東西，是可以依賴的姐姐。節目拍攝的時候每個成員都有鏡頭，我們會把咲良的視頻找來邊看邊研究。
小櫻花：珉週特別喜歡我，連IPAD的壁紙都是我（微笑）
珉週：啊！秘密~！ ！ （羞澀一笑）

清純
食、攬女、食、打機、食......

發現無趣天使講埋啲野一模一樣

成part係重點唔洗大字

②金彩元
新聞評價：外表是治愈系、但是什麼都擅長的金彩元（18）
彩元：能如此萬能、是因為至今為止的努力
宮脇：明明是天使（定位）、但真的技能滿點
本田：我很喜歡彩元的歌聲
矢吹：嗯、不管是什麼歌都很合的歌聲。帥氣的歌曲也好、賣萌的歌也是、pop也都很合、很羨慕呢
彩元：謝謝、但是我個人最努力的還是舞蹈

🤣🤣🤣🤣🤣

同虎東一齊拍野 遲吓上認哥時又可以做虎東受害人啦

我蛙鬼有166

Feel到陣無趣味

me岩岩都拎左

報大數喇

真係好無趣

吹奏膠真既金鋼棒
禮儀篇

爆左乜

Old news
牙櫻有個人綜

太細個
利申成隊細過我

受害人101

佢嗰句講完應該就即刻off topic

Old

【採訪翻譯】181221 <AKB48 News> 櫻花相關
💫圖一
Q：有休假嗎？
宮脇:有的，不過我在家好好睡了一覺(笑)
矢吹:我和hi醬還有彩元一塊吃飯去了
本田:被好多人認出來了
矢吹:吃飯的時候店裡還放了我們的出道曲La vie en Rose

💫圖二：
珉週:咲良之前在韓國就很有名，我也認識她。最開始覺得她非常有威嚴，但是實際一起生活之後發現她其實是個很有意思的人。她舞台經驗很豐富，是教了我很多的可靠的姐姐。拍節目的時候成員們輪流對著攝像機，我就看著咲良的視頻進行研究
宮脇:珉週實在是太喜歡我了，連iPad的壁紙都是我(微笑)

💫圖三：
恩妃:奈子是IZ*ONE最可愛的，這份可愛已經寫到她的DNA裡了。 hi醬一直在拼命努力。咲良很有專業意識，一直在向她學習

翻譯：鼴鼠
cr.IZONE98907481

資深kpop飯肯定大過哂佢地喇

尷聊

淨係可以同權F做친구

心酸 以前睇嘅都係80後
오빠 언니

以9個人的視角來看3個人
恩妃：nako是IZONE最可愛的。這都是寫在DNA上了的。仁醬、總是很努力。櫻花很專業總能學到很多
兪真：3人都很有禮貌。nako醬、比我大但做什麽都可愛。仁醬、從一開始就是一組、教了我很多舞蹈。那個回憶不會忘記的、從那之後就經常一起說話。一開始PD48的時候覺得saku醬很可怕。戴著帽子、韓國練習生看到她都說「哇—櫻花啊」但現在是會經常照顧我們、十分專業。
柔理：nako桑就像很久之前的朋友、練習結束一起卸妝的時候真的覺得仿佛很久之前就一起了一樣默契。仁醬的聲音真的很可愛。學習能力超強、經常會指導舞蹈。saku醬一開始覺得可怕、但一起住以後關系變好了、通過攝影現場看的她總是很漂亮、會想一直看下去

奈子走唔甩啦 奈油

nako同款

啱啱ms播緊乃木坂，竟然唔係唱七瀨畢業單

Twice

highlight乜春

以前睇個個都係누나

95撚
唉想唔認老都唔得

條撚樣一味靠痴刷存在感

fs 見到要講은비씨

見到個博主全部譯哂好似 我要po啦

普通48飯好難細過佢地

AKB48新聞 IZONE部分（慢慢翻
先是由3名日本成員來介紹韓國成員
①姜惠元
宮脇：和PD48時期、印象轉變最大的人
本田：很漂亮、雖然看起來十分怕生、但是很親近人
宮脇：擅長和別人親近、和誰都可以關係變好
惠元：我什麼都不知道...（害羞笑
矢吹：是個不可思議的孩子
宮脇：感覺和我們生活在不同的世界裡（笑）彷彿沒有煩惱
惠元：真的沒有煩惱（微笑

連登有紅字巴

re post
②金彩元
新聞評價：外表是治愈系、但是什麼都擅長的金彩元（18）
彩元：能如此萬能、是因為至今為止的努力
宮脇：明明是天使（定位）、但真的技能滿點
本田：我很喜歡彩元的歌聲
矢吹：嗯、不管是什麼歌都很合的歌聲。帥氣的歌曲也好、賣萌的歌也是、pop也都很合、很羨慕呢
彩元：謝謝、但是我個人最努力的還是舞蹈

🤣🤣🤣🤣🤣

新聞小標題：由內而外的美麗
③金珉週
宮脇：明明長相已經很可愛、性格更加可愛！溫柔有禮貌。基本上不會生氣和不慌不忙
矢吹：心裡的想法寫在了臉上
本田：由內而外的美麗
矢吹：完全看不出來和我還有仁醬同年的成熟
珉週：（不生氣是因為）平時都在忍耐（害羞笑）即使有不開心的事情、會想偶爾也是會有這種事情的啊
矢吹：心胸寬廣。大家一起在吃零食的、也會讓給我們、即使說珉周也吃啊、還是會讓別人優先
本田：沒位置坐的時候也一定會讓出來

（尊老愛幼的美女🤣

synchronicity正好多，禾白

④李彩燕
第4位是日語最厲害的李彩燕（18）在15年放送的「sixteen」裡殘念落選的苦勞人
矢吹：因為有看sixteen、所以感覺能站在一起很厲害（笑）PD48一開始大家聚在一起的時候看到她、嚇到了
宮脇：我也是看了sixteen知道的
彩燕：但是、如今作為izone站在舞台上十分光榮和開心、想給大家帶來能量

⑤權恩妃
本田：第一印像是很cool、但是十分有趣。擅長總結、喜歡惡作劇。彷彿是禁慾主義、但又會對自己很放鬆
矢吹：雖然會把IZONE作為第一順位在考慮、但是總感覺哪裡缺根筋、很可愛
宮脇：很靠譜、但又是被大家愛著的團欺

⑥安兪真
矢吹：開始以為是成熟冷靜的孩子、完全不是！一直很有精力天天笑著跑來跑去的中學生
本田：在PD48時期關係就很好。大家累的時候也非常有精神、我真的很羨慕兪真的能量
宮脇：沒想到還很喜歡撒嬌。還一直在唱很奇怪的歌呢（笑
矢吹：經常在換著歌詞唱歌、在旁邊的時候就會來身體接觸。日語和舞蹈都很厲害、真的什麼都會做
兪真：日語是因為之前就在學

我什麼都不知道
好似啲賤男口吻

禁慾主義

諗起膠真搶左佢包蘋果汁時大叫

⑦曺油膩
宮脇：是我們的主唱
本田：「どしよかなぁ〜（怎麼辦好呢）」這句說得超可愛。緊張的時候也超可愛
矢吹：本來就因為釜山出身有方言、語調很獨特。會說「かわいいだぁ（闊愛噠）」「かっこいいだぁ（帥噠）」然後和唱歌時候的反差十分有魅力
柔理：我的沙啞的聲音很獨特。但是自己這樣說又很「はじゅうかしだぁ（不好意思噠）」（害羞
一同：屌～～

（以上主唱的日語語法全錯🤣）

⑧崔叡娜
宮脇：可愛、有趣、像🐤。椰奶的日語很好笑
矢吹：總是想知道她在哪個烏干達學的日語
椰奶：唔呼呼。 「人生有點困難啊～這就是現實啊～」（害羞）在別人說的話上面不斷的添加然後來表現自己的心情

長頸鹿聖誕vlive!!!

星期日下晝兩點準時收睇

⑨張員瑛
宮脇：真的是讓人想要嘆氣、彷彿別的世界的人。身材和臉都是完美、表現力、日語、英語都在線。規格太高了、每天站在旁邊自己都覺得很不好意思想要逃走（苦笑）才能的結晶
矢吹：不是能和我們在一起的層次
員瑛：（睜著圓圓的眼睛）但是比起我、姐姐們才是天才啊～所以我很吃驚。姐姐們都很溫柔～
宮脇：才14歲就如此完美真的沒有見過、很期待未來呢
矢吹：IZONE結束活動的時候才16歲、未來可期呢
本田：因為還在成長期、吃很多、睡很久

接下來、讓4人來介紹日本成員
彩燕：nako醬、表情豐富、每天給我們帶來能量。仁醬、有時候很弱
本田：弱？ ？ ？
彩燕：身體很弱（笑
一同爆笑
彩燕：saku醬會做為朋友聽取我的煩惱和不安
會進行怎樣的相談呢？
彩燕、宮脇：啊哈哈、這是秘密（笑
珉週：3人明明還不是很習慣韓國的生活、能努力適應真的很厲害。 nako醬很元氣、仁醬則會做好所有份內的事情、非常靠譜
彩燕：我也這麼覺得
珉週：櫻花在之前就在韓國很有名、我也知道。從一開始就十分有氣場。一起住了發現她很有趣。因為舞台經驗豐富、是會教給我們很多很靠譜的姐姐。在節目攝影會拍每個人的時候、我們會看櫻花的視頻研究學習
宮脇：珉週、真的太喜歡我了、連ipad的壁紙都是我（微笑
珉週：啊！這是秘密！ ！ （害羞笑

前兩日先睇完 大天使

日本成員帶來的刺激
彩元：nako雖然很小只、但是十分頑強有能量（短小精悍x）仁醬雖然很喜歡開玩笑很可愛、但偶爾會有責任感很強的姐姐的一面、櫻花表情豐富、真的能學到很多。作為姐姐帶領著我們
宮脇：我因為（舞蹈）技術不到位、必須要靠著表情來撐場、所以這樣說我很開心
惠元：nako經常和我一起玩（害羞笑）3人總是帶有自信、給我很大的刺激、我最近也慢慢有了自信

自己讚完自己又扮怕醜想點

4人都各自有怎樣的目標呢？
彩燕：從小就很想接受海外的取材、今天這個夢想實現了！就像這樣慢慢的實現著一個個目標、向大家傳遞izone是一個充滿熱情的組合。還想要抓住日本的各位的心。想要出綜藝節目（笑
珉週：我希望能向少女時代前輩們一樣、成長為能消化各種主題概念的組合
彩元：像少女時代前輩們一樣活動範圍寬廣、希望能出演日本的音樂番組
惠元：我想、吃大阪的章魚燒～❤️
宮脇：不愧是惠元～（笑

椰奶：nako在成員中最可愛像親友一樣。仁醬明明很可愛還十分有實力、彷彿學校裡的班長、反差萌（笑）櫻花在舞台上十分有魅力帥氣、舞台下卻很有趣、反差很大。戴著眼鏡的時候很棒。希望她一直戴著眼鏡
宮脇：啊—你是在diss我眼睛小對吧（笑哭
椰奶：不是、戴著眼鏡的時候很有親近感～
矢吹：椰奶總是這樣帶動氛圍呢

員瑛：nako醬明明一直很可愛、但是偶爾會展現姐姐的一面。仁醬是優等生一直在努力。櫻花果然是前輩啊。氣場很足專業性很強、是真的pro、集中的時候會很集中、玩的時候又很有趣可愛
兪真：3人最近都不需要翻譯了、真的很厲害

最後、關於以後
恩妃：想要做為國際組合在世界上活躍。為此需要全員的實力和團結力、繼續奔跑下去的能量和熱情
兪真：為了能更了解日本、想要吃saku醬最喜歡的親子丼～
椰奶：努力學習日語、一定要去抓日本有名的UFO機呢
兪真：笑
員瑛：就像能站在韓國的音樂番組舞台一般、想要站上世界的舞台

結束語：聚集了個性十足的成員們、包含著無限可能的IZONE。來年2/6的日本出道真是讓人迫不及待。

完
點解好似少左d人既翻譯咁

唔想知

講事實姐

邊位巴打做緊01呀

2/6日本出道

召喚gif

怎麼辦

ione chu ep4最尾

我都老啦

呢篇文17號出架喎

讀者：

旁邊的油b

岩放出黎 體諒下

睇到佢個樣即刻好無趣

小天使: 真無趣
大天使: 假無趣

同牙櫻對比先大
Ipad嚟

有冇人cut過少少 對比下牙櫻wave

佢未瘦個陣都叫有胸嘅………

櫻：上次佢係咁迫我搞gag
虎：繼續吹

FS嗰陣有人問蛙無趣啲定彩元無趣啲
小天使：珉周
大天使：兩個都無趣

肯定係娛樂台班痴線佬18+住寫 仲要咁多牙權嘅圖 一定晚晚係度睇牙權

給我很大刺激

睇靚樣就得 身材係bonus黎

果然有長頸鹿就有美娜巴

日本嗰邊嘅文化好啱清純

假架d奶.gif

召喚 怎麼辦.jpg

沙啞唔係獨特
係渣

係咪咁中意怎麼辦

你老乜春 00

諗住見到nako個名 唔可以無視呢篇野

櫻：在休息的時候 經常找我訓話 要我多出聲
虎：嘩 我對你咁好 好 就當係咁啦（已死心

佢特色嘛
大口之後講點撚算呀

0你老母
99 ok?

怎麼辦我淨係諗起松珠👉👈

講還講呀

唔好呀

唔覺牙櫻會聽得明虎東啲韓文

拿
你想點先
冷靜d
放低你個mouse！

頭先睇ms見到定延比塔摩利訪問時係咁睇貓紙

Music station twice

溝女王

都未20歲仲叫老

Twice來啦

應該比個嚇親

當然啦

手痕想po

虎東咁重口音

咪呀你

等一陣
你地冷靜d先

櫻：虎東前輩對我好好呢 休息會來找我傾計
虎：大家閉嘴 櫻講緊野

DLLM

黃絲點解咁手痕

呢個係咩頒獎禮 少時仲係新人

不如去劣下野

最強櫻飯

喂喂喂
公平咩

ohgg當係新組合

Sone既票已經飢渴難耐啦

原來ohGG係組合黎

贏左oh gg 會唔會暴動

仲有izone

想像到櫻做虎東swag~嗰個畫面

少時分隊黎

好想睇泰妍yoona佢哋攞新人獎嘅反應

諗起highlight

唔會 佢地會拎都覺得好笑

佢地點會去，一次音樂節目都無上

其他新人好慘
西甲去中超打

櫻有戴帽＝靚打歌服

為左討好sm可以做到咩程度

烏干達

我覺得未必贏 班飯都未必會咁落力投 始終新團戰鬥力強d

加個露耳
贏左

怎麼辦.jpg
我已經睇到麻目咗

vvvvvvvvvvvvvvvvv

VVV

即係點？

走油

頂…冇wifi先黎vlive

真na嬰讌

有nako

求cap圖直播

有讌

最憎做冬

YUKI:I from HONG KONG

整聖誕卡

指原no way center

這四個舒適

直播畫卡？

怎麼辦怎麼辦

食住飯都要睇住佢地整聖誕卡

整聖誕卡居然冇畫伯櫻

又膠真又nako

膠真著櫻tee

好可愛 點算

佢自己都響tw講左

仲有hr

着住錯名嗰件

元嬰係咪就收工
已經係韓國9點35

冇法啦去左拍野嘛

有無人留言叫奈子寫俾指原

Miyu巴痴線，又解密

我講咗

我肯定係一人一張跟住抽12個fan送

點咪quote啦

限速

唔好引用

個個望住張卡冇望電話

奶B正到

係咪得我理解唔到佢哋啲指甲油,裝飾

做乜我真B變左黑人

笑緊咩
唔識聽韓文睇vlive =

咩錯名？

喜愛戶外活動

櫻花寫錯名件tee

不能只有我看到如此可愛的肉粒

罰你睇多次ione豬

我記得啦

係櫻整就得啦

數學家膠真

你講到好似得佢個件係錯名咁

你錯了
你認為櫻花錯，呢件事已經係錯

頭先走返入去貓頭群
啲人全部都唔同曬
以前見過嘅人9成都唔見咗

其實畫俾邊個

遮晒呀喂

唱邊首
我冇睇到

HR

睇唔明日文 佢話100人係指100個成員定觀眾

觀眾都唔止100啦

讌臨尾都要做下膠野
冇嗱嗱拉件衫遮住個面

係100人跳

Cap左好多 放10張上嚟算

未睇到完整片 咁惡嘅頂你

咩啊
睇cap圖都止100個人比人影到啦

點解要遮住 搞乜
nako今次有冇講得多左新詞彙？

啱啱掛住望啲成員無留意後面觀眾席

Twitter啲片cut到一截一截咁

咁完vlive每人講啲野嗰度
係咁lag機 讌b幫左少少

佢要留番下次v(?)或者送出去先比人睇
所以個個都遮啲唔遮啲咁

呢首係heavy rotation,另外唱左no way man

100個akb mb唱

點解咁快cut到
求教學

miss咗

啱啱睇到一小段 指原跳no way man跳到咪都甩埋

呢d卡一定冇可能拎到

LIVE緊整個啲先快

抽中misaki

圖海注意

見人cap到

奶B真係太年輕了

屌你呢個空氣流海做乜鳩？

奶粉做咩爆左我個名出黎

幾靚喎

怎麼辦 怎麼辦

玉米

好似未洗好頭咁

權F好熱 ？

櫻件衫

得罪講句今晚個no way man係跳得最好睇既版本，沒有之一
指原C完全贏曬 ，咩宮咩咩良C收皮啦
剩係跳到個咪都跌曬就知幾撚專業

駁唔到

好偏心

閲

嘩嘩嘩

宮咩咩良C個次跳到件衫甩曬都唔知咩居心

too long didn’t read

咩偏心呢d叫客觀事實
成100個人幫佢伴舞啊宮咩咩良呢？

指原C>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>宮咩咩良C
完！

Twitter有片睇未
岩岩搵唔到

哦

我都係揀櫻c

路過

指原live緊

又遮肥面

我見得微博有

究竟奶粉講左咩

指原跳緊nekoya

咁快完

仲諗住睇 已經完左

係nako講左啲野

明明叫左唔好cap
利申 嗰part我無cap

條片都未有得down 點剪到

成段live得一個重點
就係佢跳nekoya

MISSED

又得罪講句指原跳nekoya + ending係最正，沒有之一
咩宮咩咩良企C + ending好圈飯乜乜乜收皮啦

今次好短好快有人錄片放出黎

無睇片
班韓仔真係

閱

閱你老母

screen to gif

too on9 cant read

宮城良田正d

奶粉望住鏡頭 叫我唔好cap
我唯有唔cap啦

Ok 長知識了

咁都on9你個腦生撚左去邊啊？

啱啦指原巴
之前話咩咩櫻=指原=你老婆
一定係鬼上身

指原巴發咩癲

你個腦又生左係邊呀

佢長期鬼上身架啦

屌乜撚野櫻啊鷹啊
我剩係知加藤鷹可以十秒之內令指原high翻天

你又啱喎

Nekkoya

chisinlo啊

屌仆街泡狗cut禾指得返半個頭

咁你得唔得

我次次一隊入去佢就去曬

佢得 柏拉圖式囉

清純對腳都唔錯

可愛

指原好撚仆街係度笑鳩俄妹跳唔到no way man

雞蛋

啱啱想po

村重勁好笑

櫻花有時間就教下佢啦

成班老太婆

b站有

好直好尖

其真nwm一開到伸手個下幾中2

好渣

#姜惠元[超話]#💕️#惠心妍狀姜惠元[超話]#💕#IZONE[超話]#

【JJ官方更新及採訪】相關圖片2p

洗臉方法改變的話皮膚狀態會超好！

A1 從節目裡知道對皮膚有好處，所以沉迷於二重洗臉的方法。開始了這種護理方法之後皮膚就沒出過問題！

A2 （頭髮）其實是卷的，通過護理和吹的方式把它弄直。

A3 現在最喜歡的顏色是玫瑰色。唇膏和腮紅都更多地選擇了這個顏色。

A4 雖然最近沒時間過去，但是想在桑拿浴場（찜질방）讓身體溫暖起來！韓國的桑拿裡的東西都很好吃，是也會推薦給日本女孩子們的旅遊景點！

A5 每天都帶著的是香水。喜歡甜甜的肥皂類那種溫柔的香味❤️
A6 睫毛膏。覺得能比平時更加增加眼睛的魅力！

翻譯✨ichigo

清純係卷髮既

【綜藝情報】大家的廚房
2018.12.29 週六晚6點（北京時間5點）播出
簡介:初次見面做美食，初次見面用餐，初次見面聊天！獨自前來與同樣是第一次做這些事的人一起，以social dining為主題的綜藝。

原來要落廚 唔怪得搵櫻

又可以圈飯

加埋有無80歲

919293

nako & wonyoung: *about to spoil the lyrics to their japanese debut*
wonyoung: what we're trying to say is we want to go skiing, everyone!
nako: suki da yo!
有無日文高手解讀吓

肥秋又作 suki suki口水歌

奶B轉數又幾快
讌啲笑聲真係好鬼搞笑

滑雪
又滑雪又suki da yo
唔係又係同朋友去滑雪跟住一見鍾情嗰啲掛

真:你哋想喺我爆之前爆

滑雪係佢為咗兜而9吹姐 main point係奶粉頭個句 好細聲

其實我最中意初戀蝴蝶

diu得幾粒音點估

有牙櫻

其實我覺得呢首好好聽

yeah
wowowow

我想要make noise嗰啲
如果係外野作就肯定唔會差得去邊

我要再燈少女望住夕陽大叫suki

我最鍾意12秒

yo! yo! yo! yo!

我覺得又係跑嚟跑去好朝氣嗰種 然後間唔中又影返廠景成班人跳舞

出道單一定要少女踩單車架

近排啲男韓團好鐘意係個mv到跑步

少女 巴士 單車 夕陽 奔跑
suki wowwowwow yeahyeahyeah

上面揀一個

絶滅黒髪少女 嗰啲我都可以

可能幾個呢

可能又好似瀨戶內之聲咁順便宣傳呢
公費旅遊

why not all

暗闇

馬路都要出埋
日劇跑其實唔洗揀
因為一定出

玉米
依個時市岡巴應該出嚟宣傳下

又可以有新食譜

一定又係好肥

Ayumin

一講就出現

又去返大家聽48啲歌係用咩聽嘅話題了
突然想聽返十年櫻劇場曲嗰啲
但係spotify冇

一聽隻歌就唸起HKT騙吃騙喝,睇晒300集太入腦

諗起好耐之前膠真播錯左一開始有男人聽個段係咩黎
又唔係album呢4首歌

係咪la vie en rose demo
之前出咗街嘅edited clc 版本唔係都有男人聲咩

計劃通，咁樣又有話題

好似有敲門聲定唔知電話聲

我都無追曬300集

hana醬嗰首最高かよ之前嘅我全部都鍾意
唔係唔鍾意hana醬 只係鍾意頭幾期啲人多啲

有冇link?
我記得膠真播個段係一開始叮噹聲 跟住有男人講野 咁上下
係講野唔係唱歌 (好似係

呢首歌真係充滿好多黑暗歷史

しぇからしか

想知點解啲人咁唔鍾意松岡花

馬尾櫻

攪錯呀你,集集都有你

牙花好女仔黎架
btw講還講......

強推?
係咁比C同本家分團太子位
但係握手仲係唔得
依家好似好咗但係之前係明顯同投入不成比例
加埋佢有陣時笑到over咗

對唔住大佬我而家翻煲

火神成名嗰幾集好好笑
仲有櫻頭幾集同隻河豚

睇番上面既訪問,蛙而家對鏡頭好左好多,櫻背後應該教左唔少

握手咩唔得先？
好似已經賣得算好

單馬尾

今日nako d衫好靚 唔顯肥

鏡頭想點

以前睇嘅時候
我明明記得0切
嗰陣好似仲係C

喊住緊睇條魚俾人斬開一件件
下一秒笑住講 oeshi

比人笑咗好耐
話係第一個0切C
仲差過蛙蛙

仲有卡拉OK比併,MIO

重點係下一單仲要比佢C

嗰啲魔音真係
MIO真正成名係飄蟲chu嘅av shalala

但自己唔肥

MIO成名作品仲有AKB恐怖短劇 笑到我仆街

呢個句型好熟

蛙中有元 元中有蛙

依個位真係睇唔透
C完之後諗住點都輪到下個嘅時候
屌緊急發表又係佢

左右下角

仲有半邊娜B

不得了不得了

MIO好似嬴左櫻花

你呢句咩意思先

記得仲有人懷疑佢係咪肥秋私生女或者環保高層私生女

呢個冇睇添

diu nei 係AKB嗰個蛙蛙

黑歷史整埋上去 molamola

即係邊個？

以前好得閒乜都睇
每個團嘅節目唔係太難睇嘅我都睇曬
中意東京23區中同炸蝦商

歐遊中lm

回一回帶先
話說虎東好似識少少日文
新西嗰陣佢喺北海道用日文問路
但去到咩程度就唔知啦
反正可以同櫻基本溝通

【採訪翻譯】181221 <JJ>雜誌櫻花相關
最近熱衷於橘色系彩妝

Q1:你平時有什麼保養習慣？
🌸：睡前面膜。原本就因為是乾燥性肌膚，冬天特別困擾，所以面膜絕不可少！

Q2:有什麼是你一定會做的美容秘方？
🌸：因為生活作息不規律，所以會喝維生素補充劑。肌膚的狀態也很棒♡

Q3:今年冬天你想嘗試什麼顏色的唇膏？
🌸：帶棕色的紅色。從來沒有嘗試過，所以這個冬天想試試看！

Q4:在韓國，你常去哪個美容相關的景點？
🌸：新沙洞林蔭大道！但我還沒去過（笑），有很多美容相關的店，還想去美妝店的咖啡廳！

Q5:什麼彩妝用品是你一定要帶在包包裡的？
🌸：常用的是帶紅色的唇釉。

Q6:今天的彩妝，你喜歡哪個部份？
🌸：眼影！比起裸色妝，我更喜歡彩色系。自己化妝時常用橘色系。

翻譯：韋
cr.poi_dbfl

I wanna do~~~ I wanna kiss~~~

島崎遙香
叫佢蛙蛙都係因為佢似sad feog
冇記錯係岡本話佢似青蛙定蜥蝪
跟住有人po咗 sad frog

rich

你講prr咪算囉

以前啲節目真係好好睇
BINGO真係好好睇

中日韓三語 係咪因為新西遊記識

叫開蛙蛙
sor

2018年12月20日JJ（19年2月號）
矢吹奈子part「Q&A」雜誌翻譯
—————矢吹奈子應援組—————
矢吹奈子每日護膚美體流程
Q1:最近迷上的護膚程序?
A1:眼周圍用油性卸妝，其他部位用低刺激性卸妝

Q2:每天不會落下的美容步驟?
A2:每天泡完澡，用潤膚乳按摩腿部。大家都體型很好，我也要瞄準美腿做護理！

Q3:這個冬天想要塗的口紅顏色?
A3:帶藍調子的粉色。希望找到看起來顯得皮膚白又適合自己的顏色。

Q4:在韓國常去的美容熱點?
A4:雖然沒有什麼機會去，但是希望在韓國嘗試一下按摩。

Q5:包包裡一定會有的化妝品?
A5:氣墊粉底，睫毛夾，眼線筆，唇彩。

Q6:對於今天的妝容感到滿意的部分?
A6:珊瑚粉色的眼妝！參加攝影可以有各種妝容很開心！

個人簡介
存在感拔群的妖精
矢吹奈子nako
2001年6月18日生150cm血型不明興趣是看電影，個人特技是把雙眼皮變單眼皮。酒窩非常可人「身材小小的像妖精一樣可愛」在粉絲之間很有人氣。也很擅長韓語。
cr: DC
—————矢吹奈子應援組—————
翻譯： siruis&矢吹米雪

所以挨鬆又蛙AKB又蛙嘅時候我係

High Tension 個C

忽發奇想
唔計三個日本妹
邊個玩握手對應會最好？
睇repo清純啲對應最捉摸唔到

【TOPIC】theqoo熱議!! IZONE的宮脇咲良現在正在和姜虎東拍攝綜藝中
是在tvN和OliveTV同時播放的綜藝在12月29日播出
不是作為團體而是宮脇咲良的第一個個人綜藝

咁珉周似好多

你有冇睇過嗰張對比圖

好想比彩元death air

叫Paruru應該一講就明

油B肯定神對應

排尾會係彩元

btw原來IPAD中意菜仔?

日唔似係
似本來識少少嗰種

應該學不到韓文,綜藝反應就學到

歐遊

即睇先

No jam對應

櫻唔係咁都R唔到合照掛

肯定係

哇屌

啲演技睇到我出晒戲 剩係識笑

哇屌
洗下眼

d mb 話猜拳決定C完全係佢地性格黎唔知會咁惡剪

想扼下蛙隻手仔

唔係咁失敗掛

油B點解越嚟越樣衰
因乜解究越嚟越似水滴魚

係呀 我枱頭仲有佢嗰陣嚟香港握手會簽名poster

佢毒撚黎架

RV係咪同佢地乜關係都冇？
twice有彩讌
世正 度延有 pd
Irene呢？

嘩已經好撚多年前

之就話唔同場影唔到
依家同場都R到

佢應該去左拍個人綜藝

最好一定係蛙
個個去完fs都讚

我諗合照張應該冇所謂掛
拉埋蛙蛙揾JOY影囉

Yeri 清純 Yena 同屆同校同學

真心咩成日咁長都R唔到
RV預錄同挨鬆預錄幾遠
係咪差唔多時間錄
係嘅話應該會撞到架喎

A4腰

你又有興趣?
你唔係齊架啦咩

無呀，齊唔曬囉

香港握手會簽名

原來係呢個Joy 原來係RV架？
佢唱歌好好聽 睇過 她愛上了我的謊
點解劇入面靚咁多 google RV 完全唔認得出佢

不過佢都有錯嘅 唔熟韓國啲文化
同埋啲人黑佢另一個位係佢原本話想做C 跟住又話未練唔識所以唔同其他人爭 其實係佢本身份人自卑冇自信 屌佢之前玩個咩手鈴咁簡單都係到驚自己做唔好係到喊
但啲觀眾淨係會睇到惡剪

你咁rich入埋都冇所謂啦
不過小心係假嘢

所以佢早走好事黎

吓乜JOY唔係得RV嗰個咋咩
記憶中JOT得RV嗰個
BTW JOY套劇個主角嘴佢嗰到睇到眼火爆
冇記錯嘅話係舌吻

好滑

我記得A01 BB好似都有比人惡剪

咩惡剪 事實剪姐
佢hkt d mb睇到都話 唔好呀 唔好猜拳....

同火蛙嗌交

垃圾劇

好似係同火蛙拗要點編?

歷史遺物

Credit: ajy

唔識韓團 都話我只係煲劇L
套野我好似冇睇晒

唔好嘗試推我入坑

係 如果唔係會瘋狂被惡剪

火蛙要性感 A01唔多like 但睇B站啲人大部份都鬧A01

嗰套嘢我一集都唔睇
睇完個plot已經知係膠劇

同埋a01件衫太唔似C

Handsclap呀

最後都冇事啦

包尾咁解

B站啲人成日都戇鳩鳩架啦
洗鬼理佢哋

其實明明幾好睇
但係

原來係始早飯,失敬

滾

其實最後個編出黎好正

佢都冇乜企C位 啲排舞又偏向突出個團體多啲
其實直拍幾好睇

肯定喊撚死A01 BB啦

好難囉,搵個中間人搭路就得

咁出名都唔睇
好似藍色海洋的傳說咁 要睇過 見識下d膠劇情先過隱

巨巨話個幾日佢心情好差

都冇睇過
利申上套認真睇嘅韓劇係大長今

我諗起娘娘幫經理人R合照

又要清純出手

說個笑話：尋隊彈結他

我直拍都有係咁loop

萬用清純
食女無數

我好中意銀菲架
嗰陣仲同自己講要識嗰好似佢咁朋友
長今就係痴住抱大腿
有咩唔明就揾佢
有個咁嘅friend一齊讀書

睇雲畫 live 我的大叔

人地而家有男朋友不知幾幸福

清鈍:等我揾下嗰個都未見過嘅同學

又話新飯

蕊就蕊啦
關咩事

我的大叔 前期太壓抑

3mi

箱推撚係蕊

開始睇HKT應該係櫻喺條街到差恥play歌
追住人哋唱

pd新飯

上次再仮百幾輯冇跟咩?

根本成套野都好負面 但我又覺得唔錯

用箱推黎做解釋
1/10

我的大叔超好睇 iu 好少我會睇晒全套既韓劇
d愛情劇我成日睇到兩個主角係埋一齊就棄劇

下尾個頭..

指原係hkt支配人
=指原愛hkt
=我愛指原
=我愛hkt

村姑

BB人上左身啫
唔使大驚小怪

指原都係=Love producer

我睇親唔係講鬼就追兇

你愛指原+指原愛油
=
你愛油

大佬我無錢啦

指原巴炒曬車

新團出黎未

時運高我乜撚野都見唔撚到

好中意=LOVE首出道歌

邊有咁快

10/10

油推

所以櫻要識多D隊外大粒野,接D綜藝就R到了

跟返你套野黎諗

去候機室敬禮嗰啲實會有見面
差在有無合照

手遅れcaution 好聽D喎,又型

識希大啦

就係中意出道嗰首
啲詞都好正

日本妹得仁美係最錫住

透過nako
希大會唔會對佢嘅niconiconi好有興趣

nako呢下do嘴真係.....

正到

聖誕啦 梗係要聽返首僕らの制服クリスマス

跟娜B跟得多

佢擺明入左坑

Nako 都錫
Love Whisper 放左係第三集係神來一筆
放第四集效果一定差好遠

播先有著數

可以睇成世

我鍾意信非
見佢之後紅咗
做埋青龍影后好開心

nako冇位比人入
跟住就冇乜鏡頭

櫻集集都最尾

有成個禮拜儲人氣

屌係喎係信菲唔係銀菲
唔怪得怪怪地

同佢個d差十萬八千里遠喎

撚櫻是常識吧

潛移默化

無鏡頭而盡玩有miyu

yena係禾珠個隻豬嘴

躝啦
豬推話佢嗰啲係貓嘴啊
字幕組都係叫貓嘴乜乜字幕組

諗返次次都畀佢撚到

櫻比pd拎黎呃收視

點撚都冇用 本身人氣太勁

Nako 大腿好瘦呀⼁

冇惡剪過佢啦
都叫錫住櫻

@SMILE_宮脇咲良應援站
2018.12.14香港機場微笑獨家

唔撚佢冇人睇呀

點解張相怪怪地

娜b個樣都

轉去香蕉啦

油B好撚可愛呀

仲有4日畢業公演

後面兩個都可以同校但無見過啦

仲要問對方你係咪唔去廁所㗎

櫻做戲都ok

一啲超級大前輩 唱trot
係韓國好得高望重

看風箏飛多遠 未斷線

韓國同齡人好似好易熟
清純yena 之前未見過
但依家

講緊呢張相

aoa?

笑到我

第一集唔甘心譯做憤怒算唔算？

仲有美猴 但我搵唔到
佢個集幾有趣

我覺得純粹係翻譯唔掂
Miho有屌過呢樣

我記得好似係櫻花個節目講

笑得樣衰

你冇見過呢張咩

屌，要save圖啊仆街

哇 乖女 媽媽愛你

果日save完 轉頭就del左

anti確認

好撚好笑啊張圖

唔可以得我一個睇到

不打開了

何苦四重加密
好野一定要開心Share
尤其係JYP
T團之父 娛圈大佬

最正BB 人想屌7金毛，有得睇肯定正

好似比牙櫻禁住咗
金毛真係三季入面最on9人物

識左佢就緊幸福啦，我都唔知48g十幾年來所有mb邊個有錢過佢

成隻人猿咁

@Misa

俾雞蛋撳住先啱

我諗ajy都估唔到佢係節目會咁
一開始出場寫前yg係威係勢咁

金毛joey完全係on9 唔明佢係節目入搞乜

搗亂

黎搞笑

有冇巴打可以講吓點解油頭會想屌佢

利申：position淨係睇咗Merry Chri, Into the new world, Instruction, Touch 同埋 Side to Side, 其餘飛晒

佢啲行為睇到我眼都突埋
一開始表演練舞
自己唔掂仲要mnh妹妹教返佢
之後ddd又唔知jm9
究竟佢點入yg

有佢嗰幾集睇到好燥 唔識做隊長又要企出嚟尻教

佢twice果首歌果次搞到河恩急到喊

趙佳賢好陰公

兩次都遇著呢件極品。。。

原來娜B講咩UFO 係講緊夾公仔個d

bilibili啲彈幕都話趙佳賢人生中最不幸其中一件事一定係撞正金毛2次

ddd個陣好似日本妹揀佢做隊長
好似係覺得佢有料先揾佢
點知

臨出局先知佢係starship

因為明明係vocal，但金毛堅持要跳舞
趙佳賢屌佢position唔係咁玩
佢兩個嘈嗰陣BB人想幫拖（應該係想幫佳賢）
跟住俾雞蛋撳咗

佢真係好冇存在感

趙佳賢實力幾好
不過個樣堅要執吓
拍埋星船兩個 個對比大到

ceo同佢癲埋一份

我覺得佢應該會離開星船

Ceo個性格應該係喪喪哋咁

難講 星船未有新女團
兩年半後一定會有 睇下有冇心等

尋找nako

答案：

到時員瑛膠真成熟期
諗起都

成日分唔到佢同尹海瑟
佢實力好
但未到初媛果隻令人有記憶點既實力
星味唔夠 星船送黎做炮灰

揀d好隊友 唔該